係咪我有問題：我覺得阿Sa唱歌幾正

佢啲歌幾好聽又靚女，MK妹格，又有米

年年

薄霧

錯過

氫氣球

放得低

二缺一

原來佢全部相都係向右邊望

點解佢個樣 可以咁後生

靠個樣揾食，落重本補養。

Autotune乜撚都好聽

長長美腿

可惜冇波

因為佢左邊面靚啲
而阿嬌係右邊面靚啲
所以永遠twins影相都係sa企左嬌企右

得對腳可以奶下

天生小蠻腰

聽過演唱會無修音版未
哈姆太郎係Twins唱得最好嘅一首，係因為可以鳩唱

好妙齡呀

其實佢唐c穎同一level

Btw個呀sa係咪準備開騷 旦工司又派人上黎宣傳？

你哋一齊唱啦

大家一齊開閃光粒

喂好靚呀

唔係呀化，其實兩個都唱得麻麻地
但話曬都童年回憶，所以都有keep住聽

身家過憶

阿sa對腳世界級

回味仍是甜 離別仍沒有變

100fun
呢D相Kenny kwan影㗎

尤物蔡

Twins真係天生靚 依家班人造人完全冇得比

我都覺
兒時女神
雖然而家好似個個唔鍾意佢
但都冇跟住屌埋一份
細個既美好

弘b有無聽過呢首？勁好聽

吉妹 有聽過
呢類曲風好適合佢